幾時開始home office變咗work from home?

細細個聽開都係home office

2樣嘢嚟wor 老細

其實我都想知，可唔可以解釋下？

留名學野

本身份工可以係屋企工作，例如你係自僱it 狗，咪叫home office

英國係 1782 年成立 Home Office
Home Office 從來都係解內政部

我都想知點解
次次聽到 work from home 就覺得好un耳

都係口語, 一句姐
home office好似係份工請你果陣講明係可以屋企開工/每星期幾日咁

而家work from home只係疫情下既temp policy, 完左就日日返office

全民抗疫在家工作

我第一次見到best WFH activity時都完全唔知WFH係咩嚟

ho=屋企就係office
wfh=在家工作

利申9up

見啲西人公司不嬲都講work from home

work from home 同work at home 有無唔同

work from home 簡單直接
HOME OFFICE先R哂頭,自己屋企就係辦公室???

識人做IT 真。Home office, 只係1日上去開會，月入45k

home office 係home=office
wfh係你有個office 不過要係屋企做野

我淨係知Work form hell同Work from hospital

一開始二月嗰陣明明多數人都講home office
WFH太似粗口

Googled "The term home office has two definitions. First, a company's home office is its headquarters. Second, a home office is a place of business within a person's home."

home office好似係講緊個arrangement係你屋企d expenses都有得claim因為你home就真係等於你個office，因為你公司根本冇office. 你work from home就只係一個policy比你在家工作，並唔係真係你屋企=office.

其實大部分work from home應該係包要連vpn入公司server
如果普通send下email果啲本質上同home office無乜分別

外國係叫work from home